去年，上海推出了類似納斯達克(nasdaq)的STAR Market，重點關注科技公司。7月22日，上海證券交易所(Shanghai Stock Exchange)開始將STAR上市的公司納入上證綜指的計算中。 金融科技公司的首次公開募股(IPO)可能是有史以來最大的——它選擇了中國，而不是美國 
 研究人員說，計算或實驗中似乎不太可能出現缺陷。 2020年8月24日，科學新聞 
 在這種情況下，計算機的計算結果與現實不符的可能性更大。 一個機器人裁判真的可以把它的“眼睛”盯在球上|Kathryn Hulick |020年8月20日|學生科學新聞 
 卡米奧科夫斯基和其他人說，需要進行更多的檢查，以確保早期磁場不會影響其他宇宙學計算。 隱藏的磁性宇宙開始進入視野|Natalie Wolchover | 2020年7月2日|量子雜誌 
 你需要地球上的每個人在20個月內每秒完成一次計算——不需要上廁所——才能與Fugaku在心跳中完成的計算相媲美。 世界上最快的超級計算機是用於人工智能的百億億次計算機 
 但是現在他已經離開了，這已經不是一個問題了，這是公平的懷疑米肖是否做了正確的計算。 2014年10月24日，美國第一位後同性戀州長大衛·弗雷德蘭德 
 埃茲拉希說，這場災難背後有軍事和政治算計。 以色列在加沙建立“無人區”，加沙地帶縮小40%傑西·羅森菲爾德2014年7月28日 
 再多一項研究，再多一項統計計算，再多一項權威聲明，我們這一方就會贏! 對反vaxxers偽科學堡壘的又一次打擊 
 一切都變成了一種針對IDF的幾何和拋物線的計算。 塔利班戰鬥季節開始，阿富汗躲避火箭彈尼克·威拉德| 2014年5月14日|每日野獸 
 鑑於這些情況，要確定飛機在墜毀前飛行了多遠，實際上是一項例行計算。 世界上MH370失蹤最糟糕的地方|克萊夫·歐文| 2014年4月5日|每日野獸 
 當使用方便的咖啡豆數量(100的任意倍數)時，百分比的計算非常簡單。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 這種差異是由於後一種情況下小數計算的時間更短。 農業化學元素|托馬斯·安德森 
 有一兩天，她似乎是在夢遊中走來走去，但實際上是在專心思索和盤算。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 那些在14日慶祝的人被宣佈為異教徒; 但他們的計算都錯了。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰) 
 巴德找到了寡婦索賠的舊位置，推翻了她之前給我的所有計算和信息。 幽居病| B。 m·鮑爾